英國報失 保險一問

我係London 比人搶袋
去咗報警，錄完口供之後，
淨係比咗一個reference number我
我request 要份report 寫低入面唔見咩
佢又話唔會比我。

依家我淨係得個reference number，係咪唔會claim 到保險？

係邊比人搶

London notting hill gate

類似情況你要叫保險公司自己 check ,英國差佬好垃圾

利申，未 claim 到

多數都唔會claim到
而家外遊唔見野 d警察都唔撚出張紙俾你 搞到claim唔到

叫佢photocopy 份再dum 個copy 印？

佢唔會俾你

可能啲人發夢唔見野太多佢哋都知咩玩法

問下佢可唔可以比你影一影張口供紙？日本都係唔比拎走但可以影

屌佢 上次係機場報警 影都唔俾影

我有次係荷蘭佢仲送埋個folder話比我夾住留念

巴打等左幾耐？

問完佢唔比拎走，然後我自己有影到
入面有寫我唔見啲咩
唔知保險受唔受

絲打我有追你去利記個post

已經好想再去喇

理論上影低口供紙都ok既
你講到明佢唔比拎走
如果唔批咪試下appeal

絲打可以留個tg？
我過2個禮拜會過曼市睇我曼對愛記，有啲關於英國嘢想問

希望解答到你問題啦

預左比人搶野啦 dllm
點解要去外國旅行? 唔返中國回饋返呀爺 養你咁大唔識飲水思源
賣國賊.